請大家支持台灣撐港樂團

董事長樂團 The Chairman Band

今年出過兩首歌支持港人爭取自由民主《撐》同埋《Taste of Freedom 自由的滋味》
雖然已經出左已經一個月同埋五個月，都希望大家去留言多謝佢地支持
同埋訂閱比個Like佢地

推